有冇人講英文好似D新加坡人咁, 加晒D尾音?

"I agree with you 呀"
"I don't agree 囉"

Whatsapp會

平時唔會咁講？

diu ,no chinese.

a) diu, no chinese喔
b) diu, no chinese囉
c) diu, no chinese嘅
d) diu, no chinese架
e) diu, no chinese啦

以上邊個係正確答案？

sorry 囉

I know thai hand ar